有沒有懂法律的朋友，能否解答一下？

我有個卑微的想法
香港人有沒有權力控告林鄭政府、律政司、保安局、以及罪惡滔天的香港警察？
如果香港人有這樣的權利，怎麼執行這權力？
怎樣提告？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有, 但律政司唔批你都係食蕉 而家根本就係少林足球個個情況

有樣野叫做私人檢控
不過都一樣會經律政司手囉